[求教]10K list 想玩黑蘋果

CPU: Intel® Core™ CoffeeLake i5-8600K 3.6GHz 9M Cache 6 Core 6 Thread LGA1151
CPU cooler: Noctua NH-U12S
Motherboard: Gigabyte Z370 HD3P
Display card: Gigabyte GeForce® GTX 1060 WINDFORCE OC 6GB GDDR5
RAM: Kingston HyperX FURY DDR4 2400MHz 16GB (2x8) CL15
SSD: ADATA XPG SX8200 240G NVME M.2 2280 SSD
PSU: Corsair RMx Series™ RM550x 80Plus Gold 550W Fully-Modular PSU
Case: Phanteks Eclipse P400S Mid Tower Silent ATX Case - Tempered Glass - Black/Red
Wifi: TP-LINK Archer T9E AC1900 Dual Band Wireless PCI Express Adapter

預算10k 左右
想玩下黑蘋果
上面張List係參考下面哩條list

麻煩各位大佬幫手睇下

hackintosh

買部Mac mini仲易搞

唔超頻u 會易搞啲 其他應該冇問題

CPU 轉i5 8400有冇得諗

我都諗過轉8400
但係8400配落上面個spec 又好似差好遠

可能要轉a卡wor

咁你買返mac就直情唔洗搞啦
就係想自己砌機同埋玩下黑蘋果先咁做

8700啦 我之前買4460 而家已經覺得唔力

amd 免driver, nvidia update 要等 但都ok嘅

AMD Graphics Cards
我都係照住tonymacx86個網張list揀

A卡好似都係最近macOS先support
我唔想到時買完返嚟搞唔掂

睇你 amd update 唔洗等 n記要等 我用緊1066

我如果轉就直上8700K
就算到時唔起頻都用落去爽啲
但係其他spec (16GB ram同張display) 又好似同8700K唔係好同一個Level

wifi card 喺電腦場買得wifi hand off, airdrop 用唔到

想同mac 一樣就taobao

調轉左喎，Apple冇用N卡好幾年，係最近開放eGPU先有返Support，唔算好有保證

你指好似下面條link哩啲卡?

All current NVIDIA GeForce ‘Pascal’ based graphics cards listed here require alternate NVIDIA graphics drivers to enable full acceleration.

As of macOS High Sierra 10.13.4, Apple has added support for the following AMD graphics cards. Please note these cards have only very recently become officially supported and may be more complicated to configure than NVIDIA graphics cards.

上面兩段嘢都係喺tonymacx86度見到喎

係 買BCM943602CS 唔好買BCM94360CD

pascal 而家都有driver 不過要等driver 出先好update macos

vega 56, 64 乜都唔洗理 而家連patch 都唔洗 上代唔sure

咁好笑
明明Apple 2014年開始就全線用A卡

Mac Mini咁既古董都拎黎講
第四代U版呀大佬

我諗聽過話n卡唔好就咁update macOS
因為driver問題
但係真係唔知A卡係唔洗理哩樣嘢

n記一直都有出driver 畀macpro 用

我都見到佢啲mac pro都好似係用A卡

唔洗等update

patch 個 version ID 就用到
reddit 有

NV 個update 次次咁慢都係因為要run test

我都係1060
不過我都想轉返A 卡

NVMe Controller 好似一定要係Polaris

你呢款係Silicon Motion？？？

穩陣一定係三叔 EVO/SM/PM

而家好似唔洗理 不過都係買***啦

收到
另外若果我加預算加到15000
都係喺改張好啲嘅display card 嘅啫
有冇其他嘢可以執下

邊度講？？？有冇link???

一係樓主做勇士啦

有錢都唔可以咁架
我都上網睇下先

唔一定要samsung ssd 不過samsung 最穩陣 我都建議你買samsung

同埋而家nvme 好似唔洗再patch? 即插即用?

我仲用緊sata

by the way tonymac 好鍾意叫人用佢啲tool, 你可以去insanelymac 睇下啲vanilla guide

Reddit 黑果個版主篇 vanilla guide 都係超勁

Nv 個 patch 直情佢自己寫

頂，鬼掩眼
明明出機嗰時睇到呢個repo ,
只係睇到 4K 嗰段，其他牌子嗰段 skip 咗睇唔到

我發覺haswell 之後好似多咗好多嘢patch 我usb 唔洗patch nvram 又唔洗dsdt 又唔洗

雖然而家用AptioMemoryFix就得

high sierra 應該乜都唔洗理

睇樓主會唔會想裝10.12

不過都係***穏陣

小心D

裝high sierra既話，n 咭driver 唔可以更新到最latest 既driver

會有bug

詳細睇返tonymac就知

btw, 我i7 7700 + n咭1070 運作正常

其實張display card牌子係唔係冇分別
最緊要係睇佢係N定A卡

無錯

基本上display card既牌子唔會有影響

n 定a就有

IC
BTW
巴打們有冇咩機箱推介

n 記10.13.4冇bug 啦

黑蘋果用家

我建議用a卡
N卡 卡會有少少問題

最好行三叔 pm/SM 961 穩定性最高
同黑蘋果 唔可以更新 一更新就死哦os
同埋Photoshop 一接安裝是用唔到 要改入面既指令先用到

tonymac 佢啲tool 正垃圾,狗也不屌

8600k z370 2400ram

勝在方便姐
Installer咁click click click就用得
其他邊個做到？

用得但好多時有問題, hardware acceleration又要自己整, 咁不如一開始自己用Vanilla Install, 起碼知加左乜料入去

有啲咁嘅事？？？

有事嘅reddit 一早講咗？

信TM ？ 算鳩數啦

無錯，SLE patch kext 又唔留backup
還原唔到
依家Clover kext patch 咪算囉，仲搞SLE 做乜春

仲有啲kext 一時裝去SLE 一時又裝去EFI 亂到乜咁

想問下用舊機裝MAC 會唔會好麻煩

最近想砌過部新機，舊機諗緊好唔好換個CASE做HACK MINI
又或者可唔可以新機玩DUAL SYSTEM

舊機已經support 得好完美

CPU i7-8700
CPU Cooler Phanteks PH-TC12DX Tower CPU Cooler
Motherboard Gigabyte, Z370-HD3P
RAM ADATA XPG Z1 (2 X 8GB) DDR4 3600 MHZ C17
Display Card Gigabyte AORUS GeForce® GTX 1070Ti 8GB GDDR5
SSD Crucial MX500 500GB SATA 3
PSU Corsair RMx 650w
Case Phanteks Eclipse P400S Silent White ATX Tempered Glass Case
Wifi BCM943602CS (Taobao)

執過吓張list
上面加埋要預14k

ram 你可能用唔到xmp profile 或者要搞一輪

唔買k cpu 買h370咪得

我都諗緊買唔買K版好
查實玩超頻同玩黑蘋果有冇衝突

macos 應該難啲超 你想超咪boot 返window

我而家都dual boot

巴打張wifi卡都係喺taobao買BCM943602CS?
見啲人話win7冇driver
一係就要用win10

係

win 7 都得 唔一定要win 10

IC

BTW
dual boot每邊OS預10-20GB都應該夠

乜都唔裝得os 咪20-25gb

我兩隻ssd

岩岩接觸黑蘋果淨識去TM一個source
所以都係分享下之前預過既問題

巴打唔好屌咁大力

10.13.4 fix 曬 lag stutter

改用A卡會好啲，
起碼有原廠driver
唔洗次次update又等nvidia web driver

話時話，你哋cpu power management係用ssdt PRgen定係用speedstep

一直想問好耐
nvidia web driver 個web 點解

(鳩估)應該係想區分原生支援嘅舊N卡driver(4系、5系)同冇原生支援嘅新N卡

結果應該係多bug到頭都爆，然後裝番win算數

係呀係呀
好撚柒醒呀你